波台已死 達哥開台波台無人開post

關人撚事咩

企撚開D啦迖狗 屌你老母